英𨶙入決賽既 抽一位一百

絕不走數

A09！

你回唒塘

垃圾唔值

掛住溝女

Lm

溝到未

後場都成日搓失

未呀

A

咪燈

OK

lm